拍拖撚]有冇人傾下雙方相處,感情各樣分享?

比較少經驗
點解d人可以長久都咁恩愛
另外歡迎大家分享同另一半開心或唔開心事

完美結果

連登沒人拍拖對吧

恩唔恩愛係個女識唔識㨂男人 就係咁簡單

你想點
又話拍拖比處比男友係雞
但比你就唔係雞 就係好女仔

留明

我覺得係大家唔開心都要講出黎一齊解決，唔好有唔開心/唔鐘意既野就收收埋埋/忍，適當既忍係ok，包容嘛

利申:努力改緊

9知邊個係最後一個，額頭寫住？
結左婚生完仔都可以中飛啦
咁大個人仲咁天真

以前覺得唔嗌交保持完美係好
依加覺得嗌下交嘈下先會溝通下 就會更了解大家

大家都七、八十個陣先俾就冇咁大風險

溝通真為好重要 唔係大家唔開心對方唔知 一次爆發就仆街

我都覺
嘈過幾次大交先會發覺原來仲咁深愛對方
之後仲更加恩愛

最緊要唔好死忍 除非想分手

希望一直恩愛落去

絲打拍左幾耐

5個月咋 仲要long d緊

long d要維持更難了 加油

啱呀

但其實發覺後尾拍拖拍耐佐 每嘈一次 心就淡一次 最後的原諒不過是唔想分手嘅藉口 承諾一次又一次 聽得多 也會厭

有冇拍左好耐拖雙方都仲好愛大家既人分享下

要一個肯做下把，一個識得珍惜